msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: peepso\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-22 16:58+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-27 01:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: peepsovip.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Crowdin-Project: peepso\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 121989\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: peepso-vip.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 17\n"
"Language: zh_CN\n"

#: classes/admin/configsectionvip.php:19
msgid "<b>Managing the icons</b>: please go to  <a href=\"admin.php?page=peepso-manage&tab=vip-icons\"><i>VIP Icons</i></a>. You can  also find it inside <i>PeepSo</i> option in the side menu."
msgstr "<b>管理图标</b>：请转到  <a href=\"admin.php?page=peepso-manage&tab=vip-icons\"><i>VIP图标</i></a>。您也可以在侧菜单中的<i>PeepSo</i>选项中找到它。"

#: classes/admin/configsectionvip.php:25
msgid "<b>Assigning icons</b>: edit a particular user and configure their <i>VIP</i> section. Go to <a href=\"users.php\">users</a> or try it on <a href=\"profile.php\">yourself</a>"
msgstr "<b>分配图标</b>：编辑特定用户并配置其<i>VIP</i>部分。转到<a href=\"users.php\">用户</a> 或对<a href=\"profile.php\">您自己</a>尝试"

#: classes/admin/configsectionvip.php:31
msgid "<b>Get more icons</b>:  <a href=\"http://www.flaticon.com/\" target=\"_blank\">http://www.flaticon.com/</a>"
msgstr "<b>获取更多图标</b>:  <a href=\"http://www.flaticon.com/\" target=\"_blank\">http://www.flaticon.com/</a>"

#: classes/admin/configsectionvip.php:37
msgid "<b>Default icons</b>: made by <a href=\"http://www.flaticon.com/authors/roundicons\" title=\"Roundicons\" target=\"_blank\">Roundicons</a> from <a href=\"http://www.flaticon.com\" title=\"Flaticon\" target=\"_blank\">www.flaticon.com</a> is licensed by <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\" title=\"Creative Commons BY 3.0\" target=\"_blank\">CC 3.0 BY</a>"
msgstr "<b>默认图标</b>: 由<a href=\"http://www.flaticon.com/authors/roundicons\" title=\"Roundicons\" target=\"_blank\">Roundicons</a>制成，来自<a href=\"http://www.flaticon.com\" title=\"Flaticon\" target=\"_blank\">www.flaticon.com</a>，已获得<a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\" title=\"Creative Commons BY 3.0\" target=\"_blank\">CC 3.0 BY</a>的许可"

#: classes/admin/configsectionvip.php:45
msgid "Quick Tips"
msgstr "快速提示"

#: classes/admin/configsectionvip.php:53
msgid "Left"
msgstr "左"

#: classes/admin/configsectionvip.php:54
msgid "Right"
msgstr "右"

#: classes/admin/configsectionvip.php:60
msgid "Icon position relative to user name"
msgstr "图标位置相较于用户名"

#: classes/admin/configsectionvip.php:92
msgid "Defines how many icons show next to user name in stream, widgets etc."
msgstr "定义流、小部件等中用户名旁边显示的图标数。"

#: classes/admin/configsectionvip.php:95
msgid "How many icons to show"
msgstr "要显示多少图标"

#: classes/admin/configsectionvip.php:100
msgid "if user has more icons assigned than the limit, a small indicator with the amount of remaining icons will show. If there is only one remaining icon, it will be simply displayed."
msgstr "如果用户分配的图标超过限制，将显示一个带有剩余图标数量的小指示符。如果只剩下一个图标，它将简单地显示出来。"

#: classes/admin/configsectionvip.php:103
msgid "Show \"more icons\" indicator"
msgstr "显示“更多图标”指示符"

#: classes/admin/configsectionvip.php:110
msgid "General"
msgstr "一般"

#: classes/api/adminconfigvipicons.php:9 classes/api/adminconfigvipicons.php:55
#: classes/api/adminconfigvipicons.php:97
#: classes/api/adminconfigvipicons.php:118
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

#: classes/api/adminconfigvipicons.php:15
msgid "New VIP Icon"
msgstr "新VIP图标"

#: classes/api/adminconfigvipicons.php:17
msgid "VIP Icon description"
msgstr "VIP图标说明"

#: classes/api/adminconfigvipicons.php:105
msgid "Cannot delete core vip icon"
msgstr "无法删除核心vip图标"

#: install/activate.php:19 install/activate.php:20
msgid "Verified icon 1"
msgstr "验证图标1"

#: install/activate.php:26 install/activate.php:27
msgid "Verified icon 2"
msgstr "验证图标2"

#: install/activate.php:34 install/activate.php:35
msgid "Verified icon 3"
msgstr "验证图标3"

#: install/activate.php:42 install/activate.php:43
msgid "Verified icon 4"
msgstr "验证图标4"

#: install/activate.php:49 install/activate.php:50
msgid "Verified icon 5"
msgstr "验证图标5"

#: install/activate.php:56 install/activate.php:57
msgid "Verified icon 6"
msgstr "验证图标6"

#: install/activate.php:63 install/activate.php:64
msgid "Verified icon 7"
msgstr "验证图标7"

#: install/activate.php:70 install/activate.php:71
msgid "Verified icon 8"
msgstr "验证图标8"

#: peepsovip.php:118 peepsovip.php:291
#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:51
msgid "VIP Icons"
msgstr "VIP图标"

#: peepsovip.php:272
#, php-format
msgid "The %s plugin requires the PeepSo plugin to be installed and activated."
msgstr "%s插件需要安装并激活PeepSo插件。"

#: peepsovip.php:274
msgid "Get it now!"
msgstr "立即获取！"

#: peepsovip.php:364 peepsovip.php:378
msgid "VIP"
msgstr "VIP"

#: peepsovip.php:367
msgid "PeepSo - VIP"
msgstr "PeepSo - VIP"

#: peepsovip.php:381
msgid "Icon to display next to name/username in PeepSo"
msgstr "在PeepSo中显示在名称/用户名旁边的图标"

#: peepsovip.php:384
msgid "Icon to display"
msgstr "要显示的图标"

#: peepsovip.php:395
msgid "unpublished"
msgstr "未发布"

#: peepsovip.php:520
msgid "PeepSo VIP icons"
msgstr "PeepSo VIP图标"

#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:15
msgid "PeepSo-VIP Default"
msgstr "PeepSo-VIP默认"

#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:18
msgid "PeepSo-VIP Custom"
msgstr "PeepSo-VIP自定义"

#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:57
#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:98
#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:77
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:58
#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:99
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:74
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: templates/peepsovip/admin_vipicon.php:89
msgid "Icon Description"
msgstr "图标说明"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:28
msgid "Welcome to  PeepSo VIP"
msgstr "欢迎来到PeepSo VIP"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:29
msgid "Here's what you should know:"
msgstr "您应该知道这些："

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:30
msgid "click here to dismiss permanently"
msgstr "单击此处永久忽略"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:52
msgid "FTP Uploads"
msgstr "FTP上传"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:81
msgid "Add icon"
msgstr "添加图标"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:84
msgid "Want to use SVG files with Media Library? We recommend"
msgstr "要将SVG文件与媒体库一起使用吗？我们建议"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:98
msgid "Use FTP to upload your custom SVG images to"
msgstr "使用FTP将自定义SVG图像上传到"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons.php:103
msgid "No icons"
msgstr "没有图标"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons_buttons.php:4
msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons_buttons.php:7
msgid "Collapse All"
msgstr "折叠全部"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons_buttons.php:13
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: templates/peepsovip/admin_vipicons_buttons.php:18
msgid "reacted to"
msgstr "回应了"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "PeepSo Extras: VIP"
msgstr "PeepSo附加功能：VIP"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://peepso.com"
msgstr "https://peepso.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Assign custom badges to users"
msgstr "为用户分配自定义徽章"

#. Author of the plugin/theme
msgid "PeepSo"
msgstr "PeepSo"

